====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qui réfléchit vraiment aujourd ' hui à la dynamique géographique globale de notre territoire , dans le cadre européen ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

